罷工遭偷拍北半球 長榮空姐怒提告

二度傷害！長榮大批空姐為爭取權益，已罷工進入第8天，然而網路上卻流傳一段參與罷工的空姐，遭偷拍不雅照影片，被害空姐不堪受辱，已向警局報案提告，警方已開始蒐證追緝這名偷拍狼。

這段偷拍影片可以看出，一名身材姣好、穿著寬鬆T-Shirt的空姐，彎腰在整理東西，遭偷拍狼拍到隱隱約約北半球，影片迅速在網路上瘋傳。

被害空姐驚覺自己遭偷拍後，氣的到警局報案提告妨害秘密，警方受理後，已根據被害人提供的案發時間，調閱周邊蒐證帶影像，過濾可疑人士。

你有十秒救你老母

圖呢

想比人屌咪出聲囉

9秒

10

0

圖！快！

迅速在網路上瘋傳

連登孤島

不了～

傳你老母

全港最多人上嘅網絡荒島

連登真係得GAY POST係有圖，有片，有LINK

三度傷害！影片迅速在網路上瘋傳，但沒有連登仔份。

Critical hit

扯了

圖

圖呢？

第二頁都無圖

BAN

你話架咪搶呀

球呢？球呢？球呢？球呢？球呢？

有d咩問題

一路好走

人哋send畀我，我都唔知有咩問題

個bra較大?

個女仔以前係台灣啲藝人黎

from ptt 見日本字

第一張字幕遮左

你都一路好走

著住衫既北半球都叫偷拍, 咁歡樂滿東華直頭係AV片喇

永遠都有呢啲柒頭

著晒衫架wor 北咩半球

可能以為自己是處

有d 人見bra 影都會早洩, 無計

[置頂] 律政野餐要人！！！

認真問
你自己著鬆身衫烏底身比人睇，人地影到有乜問題？你話伸個鏡頭入件衫影就話啫

你都係

Bam

請問名?

唔夠清

咁你自己走埋去影好唔好

黑到乜都睇唔到

終於唔係孤島

好多烈士

成個鐘先有圖
仲唔係孤島

日文黎喎

依Ｄ女上搖正

請廣傳以下資訊！

除左律政中心急需 大量市民 收工增援，觀察古蹟

希望 小部分 市民收工後，自發前往Pacific Place JW萬豪酒店 恭賀鄭司長

（假設佢由秘道離開）

港姐嚟？

淫能到

自己著成咁，怪別人？

機師玩具

莎莎？

Bam圖有seed未

YSL打手

即刻打返個J先

我中意從後揸
後入，順手揸到對波變形
屌到條女完全趴係床
屎忽吉高再用大大力拍打
中出

條女自己鬆身衫彎低身
大庭廣眾就咁影咁都叫偷拍？

罷工都著到咁淫想點

ff
後面推緊車

希望巴打一世健康平安

好有彈性

有無ig

無bra?

做正經野先

lm

Name/IG?

自己著到咁，仲要烏低身
個口識戴口罩，個胸唔識遮
有咩好告？

黑警一定like

唔戴bra正，一返屋企立即脱衣抱入房屌

空姐

去台灣，一定搭長榮。講完！

看回覆

冇啦，人哋send畀我

推

台北空姐真係

口罩當奶罩用好過啦

帶左口罩齋睇波鬼認到你邊個
當正自己波多野

唔係邊有咁多人支持

有無link可以自己改字？

胸姐

你自己著裙比人睇 人地影你裙底有咩問題

依家唔係影裙底，你吹起條裙成個馬麗連夢露咁，人地影左又有問題？
烏底身自己要防走光係常識啦

睇標題以為有人用手拍佢北半球咁癲

油已賜

好多烈士自爆,,,,

香港緊要啲

Lm

咁撚大對都話無野睇，巴打玩開咩size

北半球係邊度

我愛台妹

條女叫莎莎
Youtube搵下佢以前d節目啦

Ok

應該唔係，係個樣似莎莎，所以d人叫佢長榮莎莎

鏡房玩，當佢母狗咁後插，最正

又要幻想

巴打祝你今日愉快

係咪得我覺得似SHE個Ella

佢想有多d野睇姐
我都想

機長肉便器

原來AV黎

搞咩
咁多人自爆？
平均每頁就有兩個自爆

露得出黎預左比人望架啦

再見

Bslm

痴撚線

好撚正

機師下午茶

哇屌 好撚正

呢個post好好笑

就係佢？

巴打一生平安

有 但係private

好正呀

雖然最近興大和解 不過呢個世界的確就快發展到 女人除曬衫喺條街行之後成條街嘅男人都犯法

下午奶茶

射左

（雙）峰值好高

旺角卡門

有冇巴打有follow開佢
加密幾張圖嚟睇下都好呀

點搵到？

另外個po有人搵到 我cap過黎

但台灣就係咁on9
你睇個糖果就知
乜都提告

大佬個次序都唔同
你話見你一烏低即刻飛黎影就話姐
而家係一路影緊大圍
你自己死去烏低然後話人偷拍你
咩春野世界
遲早d女人自己走光要望到個d人自己避開or插盲
唔係就告狗你視姦

你咪同我講緊同一樣野
男人好地地係街行 女人除曬衫走過 之後全部男人都仆街

上唔露下唔露
係要中間露 仲可以告人 真係CLS

點解我唔記得旺角卡門有呢幕

好撚普通姐 香港女仔中上水平
行出街求其搵件港女都正過佢大波過佢

吓 港女大波？

前排先見到熱門有個post話港女平均係C以上
又話香港女仔唔識揀bra 隱性巨乳
利申：青頭乜都唔撚識

行出街求其搵件港女都正過佢大波過佢
平行時空？

台妹真係好撚正

飛雞即係飛雞

嘻，13姨你咁樣冇陰質呀嘛。

踩港撚？

我見你最新quote你個個only

name?

真係唔撚識㗎喔條友

係咪同一個黎???

你認真?

JA都未JA過,人吹奏你就信
你去過兩岸三地比較過再出聲啦

笑到仆街

其實想點
公司都垃圾
員工又公主
你地兩樣溝埋變做瀨尿牛丸呀笨！
長榮罷到破產最好 空姐全部做曬公主瀨尿牛丸

臨尾個幾下拍膊頭簡直畫龍點睛

搖搖下個視覺